# git commit
Confirma los cambios agregandolos al directorio git (hostorial de commits).

## git commit --amend
Este comando utiliza el área de preparación para la confirmación.
Al final terminarás con una sola confirmación - la segunda confirmación reemplazará el resultado de la primera.

Si no hemos hecho cambios desde la última confirmación entonces la instantánea (commit) lucirá exactamente igual y lo último que cambiaremos será el mensaje del commit.

## git commit -a -m "mensaje del commit"
Con este comando podenis saltar el área de preparación.
